六七十歲阿婆讓座俾三四歲小朋友

今日坐輕鐵見琴有個六十幾七十歲既阿婆上車就坐低左，但後面跟住一對嫲孫（嫲望落五六十歲，個孫3、4歲）
七十歲阿婆馬上彈起身讓座左俾對嫲孫坐

其實俾小朋友企下都好，練下平衡力又好、練下唔好咁港孩以為俾佢坐一定老奉都好啦！同埋點睇都覺得老婆婆需要坐d

大家見到小朋友會唔會讓座

no

人哋鍾意討論就討論，你唔鍾意就咪撚入嚟

審判post最煩

吹下水姐 唔係審批既

啲10後咁唔捱得

我鍾意屌柒你咪屌柒你
死肥閪
唔鍾意咪撚回我

細路就企啦！尋日搭地鐵有個印尼姐姐想讓坐俾個細路女(目測6-7歲)，佢老豆話唔洗喇條𡃁妹即刻西面，最後都係讓咗俾個𡃁妹仲要係老豆老母同個姐姐講唔該！總結係唔會讓坐俾細路

呢啲好野[right[/right][b[/b]老人家都死得七七八八
廢老就..

讓座基本上係冇分大人細路，唔鍾意讓或覺得冇需要就唔會覺得有問題
你都識講唔係老馮啦
香港再係咁遲早整Ｄ位好似過山車果種ＬＯＣＫ住個人，要買貴幾倍先坐得咁就冇哂野講

有時自己有位坐 d家長同細路企到自己好埋 企係面前望住自己 真係有點尷尬

好撚好笑呀屌你老母